[集思廣益] 鄭蟲泰唔做議員仲可以做啲乜搵到十萬蚊一個月？

屌你
份人工咁高
梗係賴死唔走啦

佢之前係大學做Professor 搵唔搵到十萬一個月？

佢不嬲唔係泛民 係藍絲黨報話佢係泛民

咩濕鳩professor?
喱家仲搵唔搵到工

不嬲都係做自己嘢
共產黨員

家陣出黎去,去做保險佬啦

邊個咁蠢幫佢買

咩professor
唔係Teaching Fellow咋咩

做自己嘢

濕鳩fellow 有無兩萬蚊人工
喱家佢一個人月收十萬蚊養起成班熱狗

lecturer 同 professor 唔識分?

兒登真係兒登

BTW 熱狗 泛民死全家

做返熱狗萬人台主持
收百萬課金話咁易啦

課陰撕紙？
全部熱狗都係無業遊民喎

咪同啲狗唔做狗做唔到其他野一樣

分分熱狗都係靠佢份糧頂住，所以唔走得

熱狗入黎咬撚死你

扮哂嘢投票有撚用

佢個博士係大陸嘅，清華都冇用啦，大陸有d錢既都出國讀

做鴨

咁嘅尊容你教我點做

熱粉